當務之急 係要令美國國會明白 政府完全無回應過訴求

係連撒回都無
唔好比佢過到骨 令到人權法案過唔到

全世界無論文宣定示威
都一定要清楚聚焦係呢樣野到

Push

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

推

push

最緊急的事

今日係咩回應都無
唔好on9

9.8係最直接